## **Docker: Запуск nginx**

Цель лабораторной: запустить в докере рабочий веб-сервер nginx

1. Образ должен быть легковесным
2. Должна быть возможность конфигурирования через файл
3. Статика должна быть внешним томом volume
4. Создать файл docker-compose для старта и сборки
5. В docker-compose должен быть сайдкар для lets encrypt
6. Образ должен быть на базе scratch
